在台港生今晨將向總統蔡英文請願 促台灣限制香港警察以至公務員入境

僑生促台限制港警入境

【官逼民反】
【本報訊】香港警方動用橡膠子彈試圖驅散示威者，再次掀起台灣民眾「今日香港、明日台灣」憂慮。台灣朝野兩黨異口同聲重申反對一國兩制，民進黨更嚴辭譴責港府以暴力殘暴對待人民。台北、高雄遠至花蓮昨日都有在台香港僑生舉行集會，僑生今晨將向總統蔡英文請願，要求台灣當局研究緊急停止《港澳關係條例》部份適用範圍，收緊香港警察以至公務員入境台灣限制。
<蘋果>

應包括違反人權民意代表

推

在日港生麻煩呼籲日本取消免簽證

所有地方都限制警察同公務員入境令佢地有錢都淨係可以係香港同中國洗就最好

唔該禁埋親共團體成員

日本嗰part試吓搵佢哋幫手

支持

push

去到台灣先禁止入境，原機遣返先正

機票錢都無埋

公務員其實有好多人, 建議只搞高官

仲有立法會議員

又潔癖 咁黑警點啊 別讓警犬跑了

sor, 講得唔清楚, 高官加埋黑警

Gchi

咪戇鳩啦，最多咪全部公務員咪去台灣囉

我係公務員都贊成

拿呢d就做實事啦 好過鳩坐唱歌n倍

Same

睇嚟你都係一份子喎

今日應該集中十點立法會, 公務員有律師, 法官, 醫生, 護士, 社工, icac, 入境, 海關....
ps:連登真係好鬼

Ｄ黑警最喜愛帶女去台灣玩，順手扑返幾天，貪消費平